有無ching有嘉頓什餅唔食可以送比小妹

其他牌子既曲奇都得

唔餵流浪狗

你仲衰撚過d乞衣

無錢

去飲食台收

牙蓋做咩係咁追擊山仔

我迷雲

買狗餅啱你多啲喎
屌狗地盤泥

收皮啦